咩撚野叫：「十抽一雲」

真係同魂 。初弒有得揮

唔係十抽入魂咩？

點樣首抽有二轉魔地藏？咁一轉呢？

一轉地藏

你一轉地藏,小心條女都冇埋,我戰力三千萬

唔驚，我另一半仔來